有利建築同新福港 邊間好

兩間做公家野多，好似一樣有雙糧，一樣有長短週，如果人工相近，從手頭上既項目數量、人事、福利同環境黎睇，大家會點揀，邊間真係會比較好少少呢

大樓有利 維修新福港

有利好似接左好多政府JOB

但有利好似無得加人工

有利加唔加人工係睇你氹唔氹得掂老細

大樓有利未來仲有job ，新福港得返幾個就完哂

如果新福港前景真係咁差，咁睇黎真係send cv都唔洗send過去

哈哈 原來係玩呢樣野

有利嘅維修部係垃圾